
                      Hay escenas concretas, (Volcán en erupción, nuevo dinosaurio en tejado de la mansión...(hay muchas más), que son auténticas maravillas visuales, por no hablar de la bso de la película que la dá realismo puro. Salgo con la sensación que la siguiente parte va ser una especie de "planeta de los simios". ¡Auténtica joya!.
Pasa a ser para mí personalmente, LA MEJOR PELÍCULA DEL 2018.
        
            